醫療界抵你比政府玩殘

如果你地仲唔做返啲野嫁話！

幾時先肯罷

廢到仲要打飛機話自己為咗乜使命應救人
事實只係太廢唔敢bargain

有曬牌都唔識打，衰過it9

日日都屌政府無視醫護需求
比我都無視啦，點樣唔理你地醫護界都死得掂

今次比d骨氣，做大佢ok？
當我求你地醫護界

樓主冇睇新聞？ 咪開咗記者會話有工業行動

封閉先有工業行動，咪又係要做。

我既目的，係令到香港勝利，回應五大訴求
而唔係簡單既封關

你諗下佢地當年咩成積, 佢地就係讀書人既極致
讀書人就係唔敢做野

支持醫護即時罷工 集氣全民三罷

[最後一推]1.29 抗疫三罷 公海group

p

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

而家美帝要求強国簽左第二階段先撤關稅
所以強国一定要被迫情況下同美帝簽協議
香港要搭順風車

罷工啦屌

行動左未？
咪又係做緊

瞓咗無睇 醫護工業行動左未??

全港大三罷都柒左好幾獲
其實大家都半斤八兩

「我支持醫護罷工！」

比正苦大多兩野，又咪收皮